香港人根本唔受服從呢一套

返下工都知咩事, 如果你將d利益傾斜某個員工
果個員工到最後都唔會真係幫公司手做野, 可能博一陣就開始懶
你做傻仔真係諗住做野仲仆街, 公司將d責任推哂係你到
大家都只係係到等緊食人血饅頭, 尢其係新入行果班fg
貪你無社會經驗又等錢洗, 咪將d責任推哂落你到

先組織下再出文, 我叫管理員封帖

哦

服從=做到隻狗咁
玩野=加人工

所以不嬲都唔會完全聽話
俾人食住做野縛手縛腳
最緊要唔好俾人知你底牌
一知你想搵錢/升職就實俾屎你食
食完都唔一定升or加你人工
不過真係要唔等錢使先做到呢種風流

博殺mode比人感覺就係你好等錢洗, 公司會將d野推哂落你到
你捱得住真係有機會升既 (記住只係機會)
但未升到就粉身碎骨 巴打識玩

出來做野蝕底過唔學精咩
基本上升唔升到職同workload無直接大關係
workload重但吃力不討好一樣無人理
仲有上司下屬你估唔使搏奕架

三分勤力七分A字膊